(9估)究竟義士會點樣對付狗鐵？

頭先睇到義士喺紅隧打收費亭設施
俾車輛免費過隧道
同一招會唔會發生喺狗鐵

利申，希望狗鐵俾市民免費搭，本人唔支持犯法

不過狗鐵真係好仆街

真係要諗下點教訓下佢

push

唔好拆機呀

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

光復地鐵

cctv

點折？

拆

邊度都有

如果義士將八達通痴喺八達通機上面，我仲嘟唔嘟到？

推

兩張八達通夾埋嘟唔嘟到？有冇人知？

尾班車 冇人 嗰陣時搞不合作運動
港鐵職員冇得放工
每日踩足24小時

但我唔想狗鐵有錢賺喎

巴打好唔小心